conception-dev-platform
L'objectif du projet sera de faire toute la conception et l'implémentation de la couche data d'une application de mise en relation entre des développeur⋅euses et des porteur⋅euses de projets.

Attendus

Conception

Réaliser un diagramme de Use Case pour lister identifier les acteurs de l'application et lister les fonctionnalités
Ecrire 3-4 use cases détaillés sur ce modèle là

Réaliser un diagramme d'activité pour détailler le scénario de 2-3 fonctionnalités
Identifier les entités et réaliser un diagramme de classe pour les représenter et leurs relations
Créer un diagramme de classes des différentes couches du backend dans le cas d'une API Rest

Implémentation

Créer les entités de l'application
Créer les différents DAO (avec du générique ou non)
